

~ RANDOMIZED TEST RESULT~
--- summary ---
trueKeysFound= 105
trueKeysNotFound= 0
falseKeysFound= 0
falseKeysNotFound= 105
-----------------------------------

DETAILED TEST RESULT:
----------------------------------


Test repetition #1
(falseMembershipTest)
Unsorted Array= 9: [-214, 44, 146, 154, 172, 189, 220, 231, 295]
Sorted Array= 9: [154, -214, 295, 172, 220, 189, 231, 44, 146]

key = 5 was successfully not found!
=====================


Test repetition #2
(falseMembershipTest)
Unsorted Array= 8: [-226, -194, -132, -51, -20, 39, 93, 251]
Sorted Array= 8: [251, -132, -51, -226, -194, 93, -20, 39]

key = 5 was successfully not found!
=====================


Test repetition #3
(falseMembershipTest)
Unsorted Array= 7: [-77, -50, -12, 39, 129, 159, 209]
Sorted Array= 7: [-50, 159, 39, 209, -12, -77, 129]

key = 5 was successfully not found!
=====================


Test repetition #4
(falseMembershipTest)
Unsorted Array= 15: [-299, -251, -159, -157, -149, -141, -52, -46, -32, 104, 108, 154, 190, 237, 238]
Sorted Array= 15: [238, -251, 104, 190, -159, 154, -32, -149, -52, -299, 108, -157, 237, -141, -46]

key = 5 was successfully not found!
=====================


Test repetition #5
(falseMembershipTest)
Unsorted Array= 7: [-174, -97, -82, 3, 50, 186, 267]
Sorted Array= 7: [267, -97, -174, -82, 50, 3, 186]

key = 5 was successfully not found!
=====================


Test repetition #6
(falseMembershipTest)
Unsorted Array= 9: [-283, -261, -242, -222, -189, -26, -9, 8, 86]
Sorted Array= 9: [86, -26, 8, -9, -261, -222, -189, -283, -242]

key = 5 was successfully not found!
=====================


Test repetition #7
(falseMembershipTest)
Unsorted Array= 15: [-291, -212, -115, -47, -36, 78, 102, 107, 131, 136, 166, 195, 211, 282, 287]
Sorted Array= 15: [195, -36, 131, 166, -291, -115, 136, 107, -212, -47, 102, 287, 78, 282, 211]

key = 5 was successfully not found!
=====================


Test repetition #8
(falseMembershipTest)
Unsorted Array= 13: [-297, -138, -75, -44, 1, 82, 113, 117, 147, 157, 163, 237, 287]
Sorted Array= 13: [157, 1, -138, 237, 117, -297, 147, 82, 163, 287, -75, 113, -44]

key = 5 was successfully not found!
=====================


Test repetition #9
(falseMembershipTest)
Unsorted Array= 8: [-240, -215, -205, -80, -72, -57, 4, 68]
Sorted Array= 8: [-72, 68, -215, -57, -80, -240, -205, 4]

key = 5 was successfully not found!
=====================


Test repetition #10
(falseMembershipTest)
Unsorted Array= 3: [-156, -148, 45]
Sorted Array= 3: [-148, -156, 45]

key = 5 was successfully not found!
=====================


Test repetition #11
(falseMembershipTest)
Unsorted Array= 7: [-257, -127, -40, 28, 192, 215, 250]
Sorted Array= 7: [215, -127, 192, 250, -40, 28, -257]

key = 5 was successfully not found!
=====================


Test repetition #12
(falseMembershipTest)
Unsorted Array= 1: [-121]
Sorted Array= 1: [-121]

key = 5 was successfully not found!
=====================


Test repetition #13
(falseMembershipTest)
Unsorted Array= 16: [-276, -254, -180, -145, -142, -137, -122, -91, -84, -56, 18, 72, 103, 148, 242, 282]
Sorted Array= 16: [103, -91, -122, 72, -180, -56, -137, 148, -145, 18, -142, -254, 242, -276, 282, -84]

key = 5 was successfully not found!
=====================


Test repetition #14
(falseMembershipTest)
Unsorted Array= 18: [-275, -216, -127, -63, -10, -9, 0, 6, 6, 11, 48, 48, 99, 133, 161, 208, 255, 273]
Sorted Array= 18: [133, 11, 6, 48, -10, 99, -127, 161, -9, 273, -275, -216, 48, 208, -63, 6, 0, 255]

key = 5 was successfully not found!
=====================


Test repetition #15
(falseMembershipTest)
Unsorted Array= 18: [-267, -235, -219, -185, -179, -169, -133, -127, -102, -82, -70, 89, 116, 154, 157, 255, 264, 298]
Sorted Array= 18: [154, -70, 89, -82, 255, -127, -133, -235, 157, -185, 264, 116, -169, 298, -102, -219, -267, -179]

key = 5 was successfully not found!
=====================


Test repetition #16
(falseMembershipTest)
Unsorted Array= 5: [-295, -231, -59, 2, 16]
Sorted Array= 5: [-231, -59, -295, 2, 16]

key = 5 was successfully not found!
=====================


Test repetition #17
(falseMembershipTest)
Unsorted Array= 13: [-206, -200, -186, -185, -14, 99, 100, 109, 160, 200, 253, 254, 266]
Sorted Array= 13: [-14, 100, -206, -185, -200, 99, 266, 253, -186, 200, 109, 254, 160]

key = 5 was successfully not found!
=====================


Test repetition #18
(falseMembershipTest)
Unsorted Array= 13: [-255, -180, -177, -163, -127, -111, -108, -96, -14, 37, 106, 124, 261]
Sorted Array= 13: [-127, -14, -96, 106, -111, -177, -163, -108, -180, -255, 37, 124, 261]

key = 5 was successfully not found!
=====================


Test repetition #19
(falseMembershipTest)
Unsorted Array= 14: [-285, -219, -208, -106, -79, -15, 6, 67, 77, 84, 107, 118, 264, 281]
Sorted Array= 14: [6, -15, 264, -285, -79, 84, 77, 67, 281, 118, -219, -106, 107, -208]

key = 5 was successfully not found!
=====================


Test repetition #20
(falseMembershipTest)
Unsorted Array= 16: [-261, -170, -153, -150, -83, 10, 27, 56, 56, 69, 148, 151, 198, 236, 256, 277]
Sorted Array= 16: [198, 236, 151, 10, 27, -170, 148, -261, 56, -153, 69, -83, 277, 256, 56, -150]

key = 5 was successfully not found!
=====================


Test repetition #21
(falseMembershipTest)
Unsorted Array= 12: [-296, -166, -143, -110, -105, -98, -57, 25, 29, 144, 267, 267]
Sorted Array= 12: [-105, -296, -98, 267, 25, -110, -143, 267, -166, -57, 144, 29]

key = 5 was successfully not found!
=====================


Test repetition #22
(falseMembershipTest)
Unsorted Array= 5: [-278, 18, 32, 193, 206]
Sorted Array= 5: [193, 18, 206, -278, 32]

key = 5 was successfully not found!
=====================


Test repetition #23
(falseMembershipTest)
Unsorted Array= 16: [-274, -167, -143, -127, -113, -99, -80, -62, -44, 4, 73, 181, 205, 222, 261, 270]
Sorted Array= 16: [222, -99, -80, 4, 261, 73, 270, -143, 181, -62, -113, -127, -274, -167, -44, 205]

key = 5 was successfully not found!
=====================


Test repetition #24
(falseMembershipTest)
Unsorted Array= 1: [268]
Sorted Array= 1: [268]

key = 5 was successfully not found!
=====================


Test repetition #25
(falseMembershipTest)
Unsorted Array= 9: [-282, -163, -156, -66, 27, 38, 47, 74, 82]
Sorted Array= 9: [74, -163, -282, 38, 47, -156, 82, 27, -66]

key = 5 was successfully not found!
=====================


Test repetition #26
(falseMembershipTest)
Unsorted Array= 13: [-288, -283, -246, -205, -198, -151, -136, -33, 18, 33, 58, 92, 195]
Sorted Array= 13: [58, -198, -33, -136, 18, -205, 92, 195, -246, -283, -151, 33, -288]

key = 5 was successfully not found!
=====================


Test repetition #27
(falseMembershipTest)
Unsorted Array= 18: [-279, -233, -196, -190, -18, -12, 17, 21, 103, 108, 134, 137, 161, 175, 192, 214, 230, 262]
Sorted Array= 18: [-196, 175, 103, 134, 214, -12, 17, -233, 21, 230, 108, 192, -18, -190, 262, 161, -279, 137]

key = 5 was successfully not found!
=====================


Test repetition #28
(falseMembershipTest)
Unsorted Array= 13: [-251, -236, -191, -129, -118, -72, 10, 24, 39, 80, 100, 140, 212]
Sorted Array= 13: [-191, 212, 39, -72, -236, 10, 24, -118, 80, -251, 140, -129, 100]

key = 5 was successfully not found!
=====================


Test repetition #29
(falseMembershipTest)
Unsorted Array= 2: [-52, 14]
Sorted Array= 2: [14, -52]

key = 5 was successfully not found!
=====================


Test repetition #30
(falseMembershipTest)
Unsorted Array= 10: [-274, -135, -113, -86, -82, 25, 53, 58, 140, 282]
Sorted Array= 10: [-274, 58, 53, 282, 25, -135, -86, -113, -82, 140]

key = 5 was successfully not found!
=====================


Test repetition #31
(falseMembershipTest)
Unsorted Array= 16: [-260, -235, -185, -123, -60, -59, -56, 48, 50, 62, 131, 199, 203, 265, 269, 291]
Sorted Array= 16: [131, -59, -56, 48, 50, 203, -235, -260, -185, 199, 265, -123, 62, 269, 291, -60]

key = 5 was successfully not found!
=====================


Test repetition #32
(falseMembershipTest)
Unsorted Array= 13: [-262, -235, -197, -155, -138, -124, -113, -101, -19, -18, 159, 172, 255]
Sorted Array= 13: [172, -197, 255, 159, -101, -155, -262, -235, -19, -138, -113, -124, -18]

key = 5 was successfully not found!
=====================


Test repetition #33
(falseMembershipTest)
Unsorted Array= 17: [-286, -250, -195, -161, -97, -74, -60, 30, 59, 62, 107, 128, 134, 214, 215, 250, 265]
Sorted Array= 17: [-286, 62, 250, -195, 134, 214, -74, 265, -250, 30, 128, 59, -97, -161, 107, 215, -60]

key = 5 was successfully not found!
=====================


Test repetition #34
(falseMembershipTest)
Unsorted Array= 7: [-227, -222, -199, 66, 125, 143, 167]
Sorted Array= 7: [143, 66, -227, 167, 125, -199, -222]

key = 5 was successfully not found!
=====================


Test repetition #35
(falseMembershipTest)
Unsorted Array= 9: [-264, -166, -136, -31, 50, 145, 153, 169, 252]
Sorted Array= 9: [-166, -31, -264, 252, -136, 145, 169, 153, 50]

key = 5 was successfully not found!
=====================


Test repetition #36
(falseMembershipTest)
Unsorted Array= 4: [58, 175, 187, 297]
Sorted Array= 4: [175, 58, 187, 297]

key = 5 was successfully not found!
=====================


Test repetition #37
(falseMembershipTest)
Unsorted Array= 16: [-294, -293, -265, -210, -175, -157, -156, -121, -57, -4, 102, 172, 192, 258, 280, 297]
Sorted Array= 16: [258, 297, -265, -210, 102, -121, -293, -294, -57, -157, 192, -156, 280, -175, 172, -4]

key = 5 was successfully not found!
=====================


Test repetition #38
(falseMembershipTest)
Unsorted Array= 15: [-196, -188, -98, -97, -52, 16, 19, 27, 105, 108, 191, 206, 221, 247, 282]
Sorted Array= 15: [-97, 108, -98, 16, 282, 206, -196, -188, 221, 247, -52, 27, 191, 19, 105]

key = 5 was successfully not found!
=====================


Test repetition #39
(falseMembershipTest)
Unsorted Array= 5: [-187, 97, 141, 258, 280]
Sorted Array= 5: [-187, 280, 97, 258, 141]

key = 5 was successfully not found!
=====================


Test repetition #40
(falseMembershipTest)
Unsorted Array= 5: [-89, -26, 27, 29, 259]
Sorted Array= 5: [-89, 259, 27, -26, 29]

key = 5 was successfully not found!
=====================


Test repetition #41
(falseMembershipTest)
Unsorted Array= 14: [-293, -234, -184, -170, -154, -147, -96, -19, -3, 46, 73, 84, 98, 203]
Sorted Array= 14: [-3, -184, -170, -234, -19, -96, 46, 203, -147, 84, -293, -154, 73, 98]

key = 5 was successfully not found!
=====================


Test repetition #42
(falseMembershipTest)
Unsorted Array= 6: [-195, -65, 85, 92, 95, 235]
Sorted Array= 6: [85, -65, 235, -195, 95, 92]

key = 5 was successfully not found!
=====================


Test repetition #43
(falseMembershipTest)
Unsorted Array= 2: [36, 299]
Sorted Array= 2: [36, 299]

key = 5 was successfully not found!
=====================


Test repetition #44
(falseMembershipTest)
Unsorted Array= 14: [-298, -190, -171, -139, -106, -40, -30, 49, 107, 113, 113, 140, 253, 268]
Sorted Array= 14: [113, -30, 113, 107, -190, -106, 268, -171, -139, -40, 49, -298, 140, 253]

key = 5 was successfully not found!
=====================


Test repetition #45
(falseMembershipTest)
Unsorted Array= 5: [-157, 59, 164, 235, 258]
Sorted Array= 5: [-157, 235, 59, 164, 258]

key = 5 was successfully not found!
=====================


Test repetition #46
(falseMembershipTest)
Unsorted Array= 19: [-275, -270, -209, -121, -100, -73, -41, -37, 4, 15, 59, 100, 123, 130, 135, 155, 209, 245, 282]
Sorted Array= 19: [15, 135, 155, 4, -41, 123, -270, 245, 100, -100, -275, -209, -121, 130, -73, 282, 59, -37, 209]

key = 5 was successfully not found!
=====================


Test repetition #47
(falseMembershipTest)
Unsorted Array= 7: [-157, -77, -63, -39, 48, 281, 296]
Sorted Array= 7: [-39, 281, -63, 48, 296, -157, -77]

key = 5 was successfully not found!
=====================


Test repetition #48
(falseMembershipTest)
Unsorted Array= 14: [-194, -167, -119, -78, -66, -22, 35, 143, 148, 150, 169, 191, 214, 228]
Sorted Array= 14: [191, -119, -66, 228, 143, -78, 150, 35, 148, 214, -167, -22, 169, -194]

key = 5 was successfully not found!
=====================


Test repetition #49
(falseMembershipTest)
Unsorted Array= 10: [-256, -183, -86, -13, -8, 147, 173, 186, 195, 275]
Sorted Array= 10: [186, -13, -8, -86, -256, 275, 195, -183, 147, 173]

key = 5 was successfully not found!
=====================


Test repetition #50
(falseMembershipTest)
Unsorted Array= 7: [-186, -68, -51, -35, 148, 260, 288]
Sorted Array= 7: [-51, -35, 148, -186, 260, -68, 288]

key = 5 was successfully not found!
=====================


Test repetition #51
(falseMembershipTest)
Unsorted Array= 7: [-225, -120, -79, 84, 88, 219, 233]
Sorted Array= 7: [219, 233, -225, -79, 84, 88, -120]

key = 5 was successfully not found!
=====================


Test repetition #52
(falseMembershipTest)
Unsorted Array= 6: [-288, -185, 10, 20, 168, 175]
Sorted Array= 6: [168, -288, 175, 10, 20, -185]

key = 5 was successfully not found!
=====================


Test repetition #53
(falseMembershipTest)
Unsorted Array= 12: [-285, -281, -136, -96, -77, -63, -12, 35, 138, 217, 230, 250]
Sorted Array= 12: [35, -285, -96, -77, 230, -63, -136, -281, 217, 250, 138, -12]

key = 5 was successfully not found!
=====================


Test repetition #54
(falseMembershipTest)
Unsorted Array= 7: [-269, -137, 46, 56, 227, 247, 264]
Sorted Array= 7: [264, -137, 46, -269, 56, 227, 247]

key = 5 was successfully not found!
=====================


Test repetition #55
(falseMembershipTest)
Unsorted Array= 18: [-240, -236, -211, -206, -149, -130, -83, -69, -29, -21, 7, 72, 199, 205, 240, 242, 256, 261]
Sorted Array= 18: [-149, 261, -21, 240, -206, -240, -69, 72, -29, -236, 256, 242, -130, 199, -83, -211, 7, 205]

key = 5 was successfully not found!
=====================


Test repetition #56
(falseMembershipTest)
Unsorted Array= 8: [-263, -214, -162, -28, 10, 19, 23, 229]
Sorted Array= 8: [229, -214, -28, 10, 19, 23, -263, -162]

key = 5 was successfully not found!
=====================


Test repetition #57
(falseMembershipTest)
Unsorted Array= 10: [-222, -212, -198, -144, -53, -30, 58, 135, 198, 234]
Sorted Array= 10: [-212, -144, -198, 58, 135, 234, -30, 198, -53, -222]

key = 5 was successfully not found!
=====================


Test repetition #58
(falseMembershipTest)
Unsorted Array= 4: [-295, -242, -226, 100]
Sorted Array= 4: [-226, 100, -242, -295]

key = 5 was successfully not found!
=====================


Test repetition #59
(falseMembershipTest)
Unsorted Array= 9: [-295, -75, -67, -31, 25, 50, 227, 239, 249]
Sorted Array= 9: [249, 25, -67, -75, 50, 227, -31, 239, -295]

key = 5 was successfully not found!
=====================


Test repetition #60
(falseMembershipTest)
Unsorted Array= 14: [-238, -78, -36, -22, -10, 10, 31, 70, 117, 126, 169, 211, 246, 295]
Sorted Array= 14: [169, 117, 70, -10, 31, 211, -238, 10, 126, 246, -22, -78, 295, -36]

key = 5 was successfully not found!
=====================


Test repetition #61
(falseMembershipTest)
Unsorted Array= 17: [-286, -266, -260, -255, -231, -169, -127, -66, 48, 57, 79, 140, 197, 226, 254, 287, 288]
Sorted Array= 17: [48, 287, 197, -286, -66, -255, 226, -127, 288, 57, -231, -266, 254, -260, 79, 140, -169]

key = 5 was successfully not found!
=====================


Test repetition #62
(falseMembershipTest)
Unsorted Array= 15: [-271, -204, -126, -83, -78, -38, 0, 106, 123, 140, 152, 180, 202, 253, 276]
Sorted Array= 15: [-271, 106, -204, 276, -38, 202, 253, 180, 0, -78, 140, 123, 152, -83, -126]

key = 5 was successfully not found!
=====================


Test repetition #63
(falseMembershipTest)
Unsorted Array= 14: [-295, -276, -228, -202, -116, -115, -101, -31, -9, -1, 16, 94, 255, 271]
Sorted Array= 14: [-116, -115, -202, 271, -101, -31, 16, 255, -9, -276, -295, -1, 94, -228]

key = 5 was successfully not found!
=====================


Test repetition #64
(falseMembershipTest)
Unsorted Array= 4: [-257, 161, 168, 242]
Sorted Array= 4: [168, 242, -257, 161]

key = 5 was successfully not found!
=====================


Test repetition #65
(falseMembershipTest)
Unsorted Array= 19: [-250, -192, -188, -141, -90, -67, -41, -25, -20, 7, 36, 68, 128, 129, 145, 148, 179, 183, 235]
Sorted Array= 19: [-141, 36, 128, 7, 179, -192, -20, -41, 129, -250, 183, 145, 68, -90, -67, -188, 148, 235, -25]

key = 5 was successfully not found!
=====================


Test repetition #66
(falseMembershipTest)
Unsorted Array= 16: [-262, -189, -160, -141, -134, -87, -60, -49, 55, 94, 107, 126, 223, 236, 285, 288]
Sorted Array= 16: [94, 288, 223, -49, 55, -134, -262, -189, 236, 107, -160, -60, 285, -141, -87, 126]

key = 5 was successfully not found!
=====================


Test repetition #67
(falseMembershipTest)
Unsorted Array= 2: [-173, -113]
Sorted Array= 2: [-113, -173]

key = 5 was successfully not found!
=====================


Test repetition #68
(falseMembershipTest)
Unsorted Array= 12: [-294, -123, -85, -39, -31, -28, -4, 72, 106, 110, 135, 162]
Sorted Array= 12: [135, -31, 72, -294, -28, 162, -4, -39, 110, -123, 106, -85]

key = 5 was successfully not found!
=====================


Test repetition #69
(falseMembershipTest)
Unsorted Array= 10: [-195, -91, 120, 146, 179, 182, 189, 197, 238, 291]
Sorted Array= 10: [146, -195, 120, 189, 197, 238, 291, -91, 179, 182]

key = 5 was successfully not found!
=====================


Test repetition #70
(falseMembershipTest)
Unsorted Array= 9: [-188, -75, -72, -45, 105, 115, 143, 153, 286]
Sorted Array= 9: [286, -45, 153, 105, 143, -188, -72, -75, 115]

key = 5 was successfully not found!
=====================


Test repetition #71
(falseMembershipTest)
Unsorted Array= 3: [-201, -98, 264]
Sorted Array= 3: [-98, -201, 264]

key = 5 was successfully not found!
=====================


Test repetition #72
(falseMembershipTest)
Unsorted Array= 19: [-282, -262, -220, -207, -178, -160, -115, -98, -77, -33, -25, -7, 4, 28, 103, 137, 153, 226, 226]
Sorted Array= 19: [-178, 153, 4, -220, -115, -282, -7, 137, -98, -262, 226, -160, -33, 103, 28, -77, -25, -207, 226]

key = 5 was successfully not found!
=====================


Test repetition #73
(falseMembershipTest)
Unsorted Array= 17: [-253, -238, -217, -193, -170, -117, -67, -44, -41, -4, 39, 104, 135, 207, 231, 277, 282]
Sorted Array= 17: [39, 231, -67, 135, 277, 104, -41, -217, -193, -117, -253, 282, -44, -238, -170, 207, -4]

key = 5 was successfully not found!
=====================


Test repetition #74
(falseMembershipTest)
Unsorted Array= 6: [-296, -151, -115, -12, 38, 71]
Sorted Array= 6: [-151, 71, 38, -296, -115, -12]

key = 5 was successfully not found!
=====================


Test repetition #75
(falseMembershipTest)
Unsorted Array= 5: [-206, -195, -73, -62, 45]
Sorted Array= 5: [-195, -62, 45, -206, -73]

key = 5 was successfully not found!
=====================


Test repetition #76
(falseMembershipTest)
Unsorted Array= 17: [-285, -257, -210, -186, -140, -124, -110, -107, -82, -45, 118, 149, 179, 222, 248, 259, 282]
Sorted Array= 17: [149, -45, -124, -186, -107, -285, 248, -140, 222, -210, -257, -110, 282, 179, -82, 118, 259]

key = 5 was successfully not found!
=====================


Test repetition #77
(falseMembershipTest)
Unsorted Array= 17: [-251, -207, -153, -124, -92, -85, -11, 3, 19, 38, 58, 93, 103, 137, 171, 265, 275]
Sorted Array= 17: [3, -207, -11, 171, 137, 19, 93, 103, -92, 265, -124, -251, 275, 38, -85, 58, -153]

key = 5 was successfully not found!
=====================


Test repetition #78
(falseMembershipTest)
Unsorted Array= 11: [-292, -233, -149, -113, -46, -45, 51, 169, 199, 205, 279]
Sorted Array= 11: [-46, 205, -149, -233, -113, 279, 51, -292, -45, 169, 199]

key = 5 was successfully not found!
=====================


Test repetition #79
(falseMembershipTest)
Unsorted Array= 16: [-255, -233, -220, -201, -176, -127, 4, 9, 46, 141, 142, 203, 212, 214, 230, 239]
Sorted Array= 16: [142, 239, 46, 4, -127, 230, 214, -255, 141, -233, -220, 212, -176, 9, 203, -201]

key = 5 was successfully not found!
=====================


Test repetition #80
(falseMembershipTest)
Unsorted Array= 9: [-267, -249, -247, -218, -209, -50, 55, 113, 236]
Sorted Array= 9: [-247, 113, -267, -50, 55, -218, -209, -249, 236]

key = 5 was successfully not found!
=====================


Test repetition #81
(falseMembershipTest)
Unsorted Array= 17: [-241, -218, -188, -20, 48, 57, 65, 80, 92, 112, 113, 122, 200, 211, 219, 267, 298]
Sorted Array= 17: [267, 48, 113, 219, -218, 211, -188, 122, -241, 298, 200, 112, -20, 80, 57, 65, 92]

key = 5 was successfully not found!
=====================


Test repetition #82
(falseMembershipTest)
Unsorted Array= 1: [-100]
Sorted Array= 1: [-100]

key = 5 was successfully not found!
=====================


Test repetition #83
(falseMembershipTest)
Unsorted Array= 3: [-116, -67, 108]
Sorted Array= 3: [-116, 108, -67]

key = 5 was successfully not found!
=====================


Test repetition #84
(falseMembershipTest)
Unsorted Array= 13: [-281, -22, -7, 0, 14, 88, 93, 166, 192, 194, 225, 232, 236]
Sorted Array= 13: [0, -22, -7, 225, 93, 232, 88, 14, 192, 194, -281, 166, 236]

key = 5 was successfully not found!
=====================


Test repetition #85
(falseMembershipTest)
Unsorted Array= 13: [-280, -280, -278, -208, -167, -152, -71, -52, -28, -19, 119, 123, 283]
Sorted Array= 13: [-208, -19, 119, -28, -52, -280, -71, -280, -278, 123, -167, 283, -152]

key = 5 was successfully not found!
=====================


Test repetition #86
(falseMembershipTest)
Unsorted Array= 10: [-270, -221, -187, -184, -109, -65, -22, 130, 164, 221]
Sorted Array= 10: [-221, -65, -184, -22, -270, -187, 221, 130, 164, -109]

key = 5 was successfully not found!
=====================


Test repetition #87
(falseMembershipTest)
Unsorted Array= 17: [-275, -200, -199, -154, -149, -103, -92, -55, -26, 16, 76, 179, 199, 227, 252, 268, 276]
Sorted Array= 17: [179, -149, -103, 276, -55, -199, -26, -92, -154, 252, -200, 76, 199, 227, 268, -275, 16]

key = 5 was successfully not found!
=====================


Test repetition #88
(falseMembershipTest)
Unsorted Array= 6: [-239, -122, -39, 40, 170, 200]
Sorted Array= 6: [-122, 170, 40, -39, -239, 200]

key = 5 was successfully not found!
=====================


Test repetition #89
(falseMembershipTest)
Unsorted Array= 17: [-223, -186, -167, -166, -138, -131, -49, -26, 61, 135, 141, 164, 200, 224, 244, 258, 282]
Sorted Array= 17: [-131, 164, -223, -167, -138, 61, 244, -186, -26, 258, -49, 200, -166, 141, 135, 282, 224]

key = 5 was successfully not found!
=====================


Test repetition #90
(falseMembershipTest)
Unsorted Array= 2: [112, 158]
Sorted Array= 2: [112, 158]

key = 5 was successfully not found!
=====================


Test repetition #91
(falseMembershipTest)
Unsorted Array= 13: [-191, -166, -151, -150, -69, 7, 59, 66, 102, 130, 198, 207, 245]
Sorted Array= 13: [-69, 66, -151, 245, 102, -150, -191, 59, 198, 130, -166, 207, 7]

key = 5 was successfully not found!
=====================


Test repetition #92
(falseMembershipTest)
Unsorted Array= 8: [-235, -20, 1, 83, 122, 156, 259, 286]
Sorted Array= 8: [286, 259, 122, 1, 83, -235, -20, 156]

key = 5 was successfully not found!
=====================


Test repetition #93
(falseMembershipTest)
Unsorted Array= 2: [-163, 193]
Sorted Array= 2: [193, -163]

key = 5 was successfully not found!
=====================


Test repetition #94
(falseMembershipTest)
Unsorted Array= 1: [43]
Sorted Array= 1: [43]

key = 5 was successfully not found!
=====================


Test repetition #95
(falseMembershipTest)
Unsorted Array= 4: [-250, -228, -90, 141]
Sorted Array= 4: [-250, -90, 141, -228]

key = 5 was successfully not found!
=====================


Test repetition #96
(falseMembershipTest)
Unsorted Array= 11: [-138, -92, -50, -17, 18, 27, 61, 96, 122, 162, 257]
Sorted Array= 11: [-50, 61, -138, -17, 257, 162, 122, -92, 96, 18, 27]

key = 5 was successfully not found!
=====================


Test repetition #97
(falseMembershipTest)
Unsorted Array= 6: [-278, -242, 79, 113, 169, 270]
Sorted Array= 6: [-242, 169, 270, 113, 79, -278]

key = 5 was successfully not found!
=====================


Test repetition #98
(falseMembershipTest)
Unsorted Array= 6: [-191, -158, -151, 99, 191, 237]
Sorted Array= 6: [237, 99, -158, -151, 191, -191]

key = 5 was successfully not found!
=====================


Test repetition #99
(falseMembershipTest)
Unsorted Array= 6: [-146, 75, 136, 217, 231, 278]
Sorted Array= 6: [136, 231, 75, -146, 278, 217]

key = 5 was successfully not found!
=====================


Test repetition #100
(falseMembershipTest)
Unsorted Array= 3: [-234, -153, -12]
Sorted Array= 3: [-153, -234, -12]

key = 5 was successfully not found!
=====================


Test repetition #101
(falseMembershipTest)
Unsorted Array= 10: [-263, -251, -175, -170, -164, -93, -63, -35, -33, -21]
Sorted Array= 10: [-63, -21, -164, -263, -251, -170, -93, -35, -33, -175]

key = 5 was successfully not found!
=====================


Test repetition #102
(falseMembershipTest)
Unsorted Array= 17: [-284, -263, -190, -143, -130, -94, -77, -52, -42, 16, 63, 100, 110, 116, 128, 165, 176]
Sorted Array= 17: [-94, 110, -263, 176, -143, -77, -42, -130, 100, -190, 165, 63, -52, 16, -284, 128, 116]

key = 5 was successfully not found!
=====================


Test repetition #103
(falseMembershipTest)
Unsorted Array= 6: [-212, -144, -18, 33, 178, 216]
Sorted Array= 6: [178, 216, -18, 33, -212, -144]

key = 5 was successfully not found!
=====================


Test repetition #104
(falseMembershipTest)
Unsorted Array= 6: [-151, -100, -43, 164, 231, 296]
Sorted Array= 6: [164, -151, -100, 231, 296, -43]

key = 5 was successfully not found!
=====================


Test repetition #105
(falseMembershipTest)
Unsorted Array= 5: [-158, -156, -148, 185, 246]
Sorted Array= 5: [185, -156, 246, -148, -158]

key = 5 was successfully not found!
=====================


Test repetition #1
(trueMembershipTest)
Unsorted Array= 15: [-213, -178, -162, -126, -91, -83, -61, -60, -4, 4, 30, 75, 131, 168, 251]
Sorted Array= 15: [-60, 75, -162, 131, 4, -83, -126, -61, -213, -178, 168, -4, -91, 251, 30]

key = -60 was successfully found!
========================


Test repetition #2
(trueMembershipTest)
Unsorted Array= 18: [-294, -283, -274, -250, -247, -214, -151, -135, -130, -119, -80, 51, 86, 150, 182, 220, 241, 299]
Sorted Array= 18: [299, -274, 86, 241, -214, -119, 51, -135, 150, -151, -247, -250, 182, -80, -294, -130, -283, 220]

key = -274 was successfully found!
========================


Test repetition #3
(trueMembershipTest)
Unsorted Array= 14: [-298, -248, -210, -165, -144, -124, -41, -28, -1, 66, 150, 261, 264, 297]
Sorted Array= 14: [150, 261, -165, 264, -144, -1, -248, 66, -124, -210, 297, -28, -41, -298]

key = -298 was successfully found!
========================


Test repetition #4
(trueMembershipTest)
Unsorted Array= 8: [-168, -120, -113, -67, 82, 91, 119, 122]
Sorted Array= 8: [122, -168, 91, -113, 119, 82, -120, -67]

key = 122 was successfully found!
========================


Test repetition #5
(trueMembershipTest)
Unsorted Array= 12: [-276, -202, -114, -16, -12, -11, 103, 155, 168, 246, 262, 289]
Sorted Array= 12: [-12, 289, 103, 246, -11, 155, -16, -202, -114, 262, -276, 168]

key = -202 was successfully found!
========================


Test repetition #6
(trueMembershipTest)
Unsorted Array= 16: [-276, -252, -196, -191, -179, -76, -65, 0, 18, 88, 142, 145, 218, 277, 282, 287]
Sorted Array= 16: [88, -76, 287, 18, -252, -191, 277, 145, -196, -276, -65, 218, -179, 0, 142, 282]

key = 142 was successfully found!
========================


Test repetition #7
(trueMembershipTest)
Unsorted Array= 17: [-239, -205, -186, -118, -93, -75, -21, -8, 35, 45, 69, 74, 90, 96, 154, 210, 240]
Sorted Array= 17: [-93, -205, 45, -75, 96, -118, 154, -21, 74, 240, 90, 210, -239, 69, -186, 35, -8]

key = 96 was successfully found!
========================


Test repetition #8
(trueMembershipTest)
Unsorted Array= 19: [-297, -271, -190, -146, -69, -32, -30, -14, 30, 39, 41, 106, 107, 126, 127, 211, 222, 238, 290]
Sorted Array= 19: [126, -190, 106, -32, -14, 39, -146, 238, 290, -30, -271, 30, 127, -69, 41, 107, 211, -297, 222]

key = -297 was successfully found!
========================


Test repetition #9
(trueMembershipTest)
Unsorted Array= 5: [-175, -138, -85, 100, 223]
Sorted Array= 5: [-175, 223, -85, -138, 100]

key = -85 was successfully found!
========================


Test repetition #10
(trueMembershipTest)
Unsorted Array= 8: [-289, -160, -132, -128, -12, 64, 172, 195]
Sorted Array= 8: [-12, -128, -160, 172, -289, 64, -132, 195]

key = -132 was successfully found!
========================


Test repetition #11
(trueMembershipTest)
Unsorted Array= 3: [-181, 49, 82]
Sorted Array= 3: [82, -181, 49]

key = 82 was successfully found!
========================


Test repetition #12
(trueMembershipTest)
Unsorted Array= 12: [-246, -205, -153, -127, -45, 70, 123, 133, 165, 226, 233, 264]
Sorted Array= 12: [226, -45, 165, -246, 233, 123, 133, -153, -127, 70, -205, 264]

key = 233 was successfully found!
========================


Test repetition #13
(trueMembershipTest)
Unsorted Array= 14: [-298, -275, -252, -251, -177, 17, 99, 101, 108, 136, 149, 214, 273, 289]
Sorted Array= 14: [99, 289, 136, 214, 273, 17, -298, -177, -251, 108, 101, -252, -275, 149]

key = -252 was successfully found!
========================


Test repetition #14
(trueMembershipTest)
Unsorted Array= 2: [-134, 106]
Sorted Array= 2: [-134, 106]

key = 106 was successfully found!
========================


Test repetition #15
(trueMembershipTest)
Unsorted Array= 1: [181]
Sorted Array= 1: [181]

key = 181 was successfully found!
========================


Test repetition #16
(trueMembershipTest)
Unsorted Array= 15: [-266, -264, -235, -152, -137, -90, -55, -52, -16, 15, 45, 115, 220, 237, 296]
Sorted Array= 15: [-90, -52, -264, 115, 296, -152, -16, -266, 15, 237, -235, 220, -55, -137, 45]

key = 296 was successfully found!
========================


Test repetition #17
(trueMembershipTest)
Unsorted Array= 16: [-260, -237, -55, 28, 63, 95, 103, 108, 125, 131, 159, 183, 232, 265, 270, 272]
Sorted Array= 16: [63, -55, 183, 232, 125, 159, 108, -260, 265, 28, 103, 131, 272, -237, 95, 270]

key = 125 was successfully found!
========================


Test repetition #18
(trueMembershipTest)
Unsorted Array= 6: [-270, -263, -164, -57, -14, 205]
Sorted Array= 6: [-263, -270, -164, -57, 205, -14]

key = -263 was successfully found!
========================


Test repetition #19
(trueMembershipTest)
Unsorted Array= 2: [-220, -177]
Sorted Array= 2: [-177, -220]

key = -177 was successfully found!
========================


Test repetition #20
(trueMembershipTest)
Unsorted Array= 1: [79]
Sorted Array= 1: [79]

key = 79 was successfully found!
========================


Test repetition #21
(trueMembershipTest)
Unsorted Array= 5: [-246, -229, -135, 69, 214]
Sorted Array= 5: [214, 69, -229, -135, -246]

key = -246 was successfully found!
========================


Test repetition #22
(trueMembershipTest)
Unsorted Array= 2: [-169, 291]
Sorted Array= 2: [-169, 291]

key = -169 was successfully found!
========================


Test repetition #23
(trueMembershipTest)
Unsorted Array= 13: [-294, -247, -241, -205, -66, 13, 18, 41, 54, 58, 99, 140, 160]
Sorted Array= 13: [140, -205, 160, -241, 41, 58, -294, 99, -66, 18, 13, 54, -247]

key = 41 was successfully found!
========================


Test repetition #24
(trueMembershipTest)
Unsorted Array= 14: [-275, -269, -245, -205, -122, -116, -60, -40, 0, 68, 100, 216, 224, 262]
Sorted Array= 14: [-122, -275, 68, 262, -245, 224, -116, -269, -205, 0, -60, 100, -40, 216]

key = -205 was successfully found!
========================


Test repetition #25
(trueMembershipTest)
Unsorted Array= 8: [-226, -194, -93, -83, -68, -13, 34, 79]
Sorted Array= 8: [-93, 79, -13, -226, -83, 34, -194, -68]

key = -93 was successfully found!
========================


Test repetition #26
(trueMembershipTest)
Unsorted Array= 6: [-267, -164, -13, 8, 24, 265]
Sorted Array= 6: [-267, 24, -164, 8, -13, 265]

key = -267 was successfully found!
========================


Test repetition #27
(trueMembershipTest)
Unsorted Array= 12: [-292, -240, -188, -182, -123, 57, 60, 64, 101, 193, 286, 297]
Sorted Array= 12: [193, -188, 60, 286, -292, 64, 101, -182, 57, -123, -240, 297]

key = 286 was successfully found!
========================


Test repetition #28
(trueMembershipTest)
Unsorted Array= 13: [-295, -278, -79, -46, -43, -21, -15, 28, 39, 42, 117, 145, 163]
Sorted Array= 13: [163, 145, -295, -278, -46, 39, 28, -21, -43, -15, 117, -79, 42]

key = -21 was successfully found!
========================


Test repetition #29
(trueMembershipTest)
Unsorted Array= 6: [-272, -238, -224, -175, -63, -15]
Sorted Array= 6: [-15, -272, -63, -175, -238, -224]

key = -272 was successfully found!
========================


Test repetition #30
(trueMembershipTest)
Unsorted Array= 14: [-299, -269, -238, -51, 23, 59, 67, 123, 133, 183, 215, 231, 249, 275]
Sorted Array= 14: [231, 249, -299, -269, 215, 59, 275, 183, 23, 123, -238, 133, -51, 67]

key = -299 was successfully found!
========================


Test repetition #31
(trueMembershipTest)
Unsorted Array= 1: [-231]
Sorted Array= 1: [-231]

key = -231 was successfully found!
========================


Test repetition #32
(trueMembershipTest)
Unsorted Array= 13: [-281, -279, -201, -167, -129, 4, 50, 64, 124, 147, 271, 278, 286]
Sorted Array= 13: [64, 278, -281, 147, -279, -201, -129, 124, 286, 50, 271, 4, -167]

key = -167 was successfully found!
========================


Test repetition #33
(trueMembershipTest)
Unsorted Array= 17: [-278, -206, -181, -131, -67, -66, -64, -26, -18, 8, 69, 107, 149, 184, 280, 291, 298]
Sorted Array= 17: [280, -26, -131, 298, -66, -206, -278, 184, -67, 8, -64, 149, 69, -18, 107, -181, 291]

key = -26 was successfully found!
========================


Test repetition #34
(trueMembershipTest)
Unsorted Array= 2: [-262, -147]
Sorted Array= 2: [-262, -147]

key = -147 was successfully found!
========================


Test repetition #35
(trueMembershipTest)
Unsorted Array= 7: [-287, -169, 47, 76, 119, 128, 291]
Sorted Array= 7: [128, 291, 47, -287, 76, 119, -169]

key = 291 was successfully found!
========================


Test repetition #36
(trueMembershipTest)
Unsorted Array= 5: [-187, -87, -8, 28, 182]
Sorted Array= 5: [28, -87, -187, 182, -8]

key = -187 was successfully found!
========================


Test repetition #37
(trueMembershipTest)
Unsorted Array= 11: [-187, -135, -120, -77, -17, -14, 47, 74, 157, 202, 226]
Sorted Array= 11: [-187, 47, -135, 74, 157, 202, -120, 226, -14, -17, -77]

key = 226 was successfully found!
========================


Test repetition #38
(trueMembershipTest)
Unsorted Array= 3: [-49, 2, 192]
Sorted Array= 3: [2, -49, 192]

key = 192 was successfully found!
========================


Test repetition #39
(trueMembershipTest)
Unsorted Array= 13: [-291, -268, -196, -51, -45, -41, -27, 59, 77, 99, 149, 193, 288]
Sorted Array= 13: [-291, -268, 59, 149, 288, -27, 77, -51, 193, -41, 99, -196, -45]

key = -291 was successfully found!
========================


Test repetition #40
(trueMembershipTest)
Unsorted Array= 1: [-111]
Sorted Array= 1: [-111]

key = -111 was successfully found!
========================


Test repetition #41
(trueMembershipTest)
Unsorted Array= 12: [-289, -228, -128, -100, -93, -83, -80, 94, 97, 126, 150, 298]
Sorted Array= 12: [298, 94, -289, 97, -228, 126, -93, -128, -83, 150, -100, -80]

key = -100 was successfully found!
========================


Test repetition #42
(trueMembershipTest)
Unsorted Array= 14: [-298, -277, -194, -177, -153, -151, -56, -21, 1, 43, 122, 146, 205, 276]
Sorted Array= 14: [-298, 1, -194, -151, -21, -153, 276, 205, 146, -56, 43, 122, -277, -177]

key = -153 was successfully found!
========================


Test repetition #43
(trueMembershipTest)
Unsorted Array= 5: [-282, -219, -203, -71, 192]
Sorted Array= 5: [192, -203, -219, -282, -71]

key = -282 was successfully found!
========================


Test repetition #44
(trueMembershipTest)
Unsorted Array= 11: [-130, -51, -8, 16, 69, 79, 94, 110, 130, 130, 161]
Sorted Array= 11: [110, 16, -130, 94, 130, -51, -8, 130, 161, 69, 79]

key = -130 was successfully found!
========================


Test repetition #45
(trueMembershipTest)
Unsorted Array= 5: [-167, 49, 86, 91, 250]
Sorted Array= 5: [86, 250, 49, 91, -167]

key = 49 was successfully found!
========================


Test repetition #46
(trueMembershipTest)
Unsorted Array= 2: [-233, 69]
Sorted Array= 2: [-233, 69]

key = -233 was successfully found!
========================


Test repetition #47
(trueMembershipTest)
Unsorted Array= 11: [-185, -151, -41, -15, 2, 15, 71, 132, 135, 244, 271]
Sorted Array= 11: [-15, 271, -185, 244, -41, 15, 71, 2, -151, 132, 135]

key = -15 was successfully found!
========================


Test repetition #48
(trueMembershipTest)
Unsorted Array= 7: [-277, -246, -229, -124, 72, 205, 208]
Sorted Array= 7: [-229, -277, 205, 208, -124, 72, -246]

key = -246 was successfully found!
========================


Test repetition #49
(trueMembershipTest)
Unsorted Array= 8: [-171, -109, -87, -42, 37, 108, 265, 295]
Sorted Array= 8: [-109, -87, 265, 37, -171, 295, -42, 108]

key = 108 was successfully found!
========================


Test repetition #50
(trueMembershipTest)
Unsorted Array= 15: [-261, -251, -229, -222, -105, -72, -42, -36, 18, 30, 42, 74, 120, 163, 291]
Sorted Array= 15: [18, 291, 42, -251, 74, -36, 30, -105, -42, -229, 120, -222, -261, -72, 163]

key = -105 was successfully found!
========================


Test repetition #51
(trueMembershipTest)
Unsorted Array= 7: [-250, -221, -203, -93, 17, 223, 290]
Sorted Array= 7: [-250, -93, -203, 17, 290, -221, 223]

key = 290 was successfully found!
========================


Test repetition #52
(trueMembershipTest)
Unsorted Array= 16: [-208, -190, -110, -85, -59, 50, 73, 79, 106, 163, 221, 239, 263, 273, 282, 293]
Sorted Array= 16: [282, 239, -59, 79, 293, 50, 273, 73, 263, -85, -208, -110, 221, 163, -190, 106]

key = 50 was successfully found!
========================


Test repetition #53
(trueMembershipTest)
Unsorted Array= 16: [-242, -226, -217, -147, -92, -80, -68, -22, -1, -1, 36, 44, 81, 148, 159, 276]
Sorted Array= 16: [-1, -80, -217, 81, -242, 148, -68, 159, -22, -1, -226, 36, -92, -147, 44, 276]

key = -242 was successfully found!
========================


Test repetition #54
(trueMembershipTest)
Unsorted Array= 18: [-272, -246, -198, -119, -98, -92, -87, -29, -21, 29, 53, 61, 121, 139, 167, 175, 204, 210]
Sorted Array= 18: [-198, 210, -246, -21, 61, 175, -87, -119, 139, 204, 53, -92, 29, 121, -98, -29, -272, 167]

key = 61 was successfully found!
========================


Test repetition #55
(trueMembershipTest)
Unsorted Array= 9: [-279, -265, -255, -220, -203, -74, -10, 153, 250]
Sorted Array= 9: [-265, -220, 153, -279, -10, 250, -203, -255, -74]

key = -265 was successfully found!
========================


Test repetition #56
(trueMembershipTest)
Unsorted Array= 14: [-276, -222, -220, -211, -145, -132, 44, 59, 75, 76, 172, 198, 201, 259]
Sorted Array= 14: [-145, 59, -220, 75, 259, 44, -132, 201, -222, 172, 76, -276, 198, -211]

key = 172 was successfully found!
========================


Test repetition #57
(trueMembershipTest)
Unsorted Array= 5: [-297, -148, -91, 87, 272]
Sorted Array= 5: [-297, 272, -148, 87, -91]

key = -297 was successfully found!
========================


Test repetition #58
(trueMembershipTest)
Unsorted Array= 3: [-23, 47, 77]
Sorted Array= 3: [47, 77, -23]

key = 77 was successfully found!
========================


Test repetition #59
(trueMembershipTest)
Unsorted Array= 15: [-280, -268, -196, -172, -158, -110, -105, -94, -59, -38, -24, 10, 28, 56, 199]
Sorted Array= 15: [-94, -38, -105, -172, -158, 10, 199, -268, 56, -59, -110, 28, -280, -196, -24]

key = -280 was successfully found!
========================


Test repetition #60
(trueMembershipTest)
Unsorted Array= 7: [-261, -259, -136, -130, -51, 97, 204]
Sorted Array= 7: [-130, -136, -259, 97, -261, -51, 204]

key = -136 was successfully found!
========================


Test repetition #61
(trueMembershipTest)
Unsorted Array= 11: [-208, -77, -48, -38, -29, -12, 12, 70, 121, 214, 216]
Sorted Array= 11: [70, 121, 214, -48, -38, -208, -29, -12, -77, 12, 216]

key = -12 was successfully found!
========================


Test repetition #62
(trueMembershipTest)
Unsorted Array= 17: [-282, -254, -212, -196, -191, -188, -113, -110, -72, -46, 41, 57, 114, 154, 217, 248, 285]
Sorted Array= 17: [285, -191, 154, 57, -282, -113, -188, -110, 114, -254, 217, -212, 248, -72, -196, 41, -46]

key = -254 was successfully found!
========================


Test repetition #63
(trueMembershipTest)
Unsorted Array= 19: [-258, -254, -138, -121, -64, -62, -28, -4, -2, 20, 73, 79, 109, 137, 174, 211, 255, 264, 272]
Sorted Array= 19: [-2, -64, -258, 211, -121, 20, 79, 264, 109, 272, 73, -138, 255, -4, -254, 137, 174, -62, -28]

key = 79 was successfully found!
========================


Test repetition #64
(trueMembershipTest)
Unsorted Array= 8: [-183, -154, -151, -85, -7, 0, 177, 214]
Sorted Array= 8: [-154, 0, -183, -151, 214, -7, 177, -85]

key = -85 was successfully found!
========================


Test repetition #65
(trueMembershipTest)
Unsorted Array= 2: [-91, 100]
Sorted Array= 2: [100, -91]

key = -91 was successfully found!
========================


Test repetition #66
(trueMembershipTest)
Unsorted Array= 6: [-179, 106, 125, 146, 208, 298]
Sorted Array= 6: [106, 298, 125, 146, 208, -179]

key = -179 was successfully found!
========================


Test repetition #67
(trueMembershipTest)
Unsorted Array= 11: [-234, -109, -103, -82, -6, 98, 135, 139, 185, 216, 245]
Sorted Array= 11: [139, 216, -6, -234, 135, -103, 98, 185, 245, -82, -109]

key = -6 was successfully found!
========================


Test repetition #68
(trueMembershipTest)
Unsorted Array= 14: [-299, -193, -186, -166, -110, -48, -33, -28, 66, 241, 257, 258, 270, 281]
Sorted Array= 14: [-110, 257, 66, -28, 270, -186, -299, -48, 258, -193, -166, 241, 281, -33]

key = -186 was successfully found!
========================


Test repetition #69
(trueMembershipTest)
Unsorted Array= 6: [-138, -135, -106, -20, 180, 285]
Sorted Array= 6: [180, -135, -20, -106, 285, -138]

key = -106 was successfully found!
========================


Test repetition #70
(trueMembershipTest)
Unsorted Array= 8: [-216, -202, -71, -64, -27, -18, 44, 87]
Sorted Array= 8: [-216, 87, -71, 44, -27, -202, -64, -18]

key = -64 was successfully found!
========================


Test repetition #71
(trueMembershipTest)
Unsorted Array= 4: [-200, 106, 214, 254]
Sorted Array= 4: [-200, 254, 214, 106]

key = 254 was successfully found!
========================


Test repetition #72
(trueMembershipTest)
Unsorted Array= 7: [-237, -214, -164, -88, -23, 17, 30]
Sorted Array= 7: [17, 30, -88, -164, -214, -237, -23]

key = 30 was successfully found!
========================


Test repetition #73
(trueMembershipTest)
Unsorted Array= 10: [-267, -208, -78, -62, 23, 37, 161, 209, 289, 298]
Sorted Array= 10: [-62, 209, 161, -267, 298, 289, 37, -78, 23, -208]

key = 37 was successfully found!
========================


Test repetition #74
(trueMembershipTest)
Unsorted Array= 13: [-265, -148, -83, -81, -74, -17, 8, 85, 103, 150, 152, 214, 249]
Sorted Array= 13: [-265, 249, 214, -17, 150, -74, 8, -83, -81, -148, 85, 103, 152]

key = 8 was successfully found!
========================


Test repetition #75
(trueMembershipTest)
Unsorted Array= 4: [-257, -218, -114, -65]
Sorted Array= 4: [-65, -257, -114, -218]

key = -114 was successfully found!
========================


Test repetition #76
(trueMembershipTest)
Unsorted Array= 6: [-275, -209, -27, 39, 162, 190]
Sorted Array= 6: [-275, -27, 39, -209, 162, 190]

key = 39 was successfully found!
========================


Test repetition #77
(trueMembershipTest)
Unsorted Array= 14: [-299, -294, -286, -224, -209, -30, 13, 15, 120, 212, 214, 222, 240, 254]
Sorted Array= 14: [240, 13, -294, -286, -224, 212, -299, 15, 222, 254, -209, 214, -30, 120]

key = 214 was successfully found!
========================


Test repetition #78
(trueMembershipTest)
Unsorted Array= 13: [-241, -50, 4, 9, 39, 40, 45, 120, 128, 139, 190, 196, 225]
Sorted Array= 13: [45, 9, 190, 225, 196, -241, 120, 39, 40, -50, 139, 128, 4]

key = 139 was successfully found!
========================


Test repetition #79
(trueMembershipTest)
Unsorted Array= 13: [-294, -158, -78, -72, -71, -43, -41, -29, 102, 120, 191, 245, 267]
Sorted Array= 13: [102, -158, -294, -72, -71, 120, 191, -41, -29, 245, -43, -78, 267]

key = 191 was successfully found!
========================


Test repetition #80
(trueMembershipTest)
Unsorted Array= 15: [-243, -236, -217, -117, -56, -10, 6, 54, 86, 110, 171, 180, 207, 239, 290]
Sorted Array= 15: [171, -56, 86, 290, -10, -236, 54, 207, -217, -117, 180, 239, 110, -243, 6]

key = -243 was successfully found!
========================


Test repetition #81
(trueMembershipTest)
Unsorted Array= 16: [-217, -187, -124, -102, -93, 3, 9, 15, 40, 65, 77, 117, 145, 149, 223, 235]
Sorted Array= 16: [15, -102, 223, -217, -93, -124, 149, 77, 3, 145, 117, 9, 65, 40, 235, -187]

key = 77 was successfully found!
========================


Test repetition #82
(trueMembershipTest)
Unsorted Array= 3: [-168, -167, 226]
Sorted Array= 3: [-168, 226, -167]

key = 226 was successfully found!
========================


Test repetition #83
(trueMembershipTest)
Unsorted Array= 11: [-188, -134, -38, 32, 37, 59, 67, 90, 123, 182, 275]
Sorted Array= 11: [67, 32, 90, 123, 275, -134, -188, 37, -38, 182, 59]

key = -188 was successfully found!
========================


Test repetition #84
(trueMembershipTest)
Unsorted Array= 12: [-232, -206, -46, -40, -40, -12, 51, 79, 98, 137, 159, 160]
Sorted Array= 12: [159, 98, -40, 160, 137, 51, -206, 79, -12, -40, -46, -232]

key = 98 was successfully found!
========================


Test repetition #85
(trueMembershipTest)
Unsorted Array= 12: [-287, -246, -232, -166, -77, -43, 45, 80, 137, 166, 194, 201]
Sorted Array= 12: [45, 201, 166, 137, -287, -43, 80, -232, 194, -166, -246, -77]

key = -43 was successfully found!
========================


Test repetition #86
(trueMembershipTest)
Unsorted Array= 19: [-299, -220, -180, -155, -130, -122, -52, -29, -19, 7, 39, 95, 147, 177, 222, 232, 251, 265, 285]
Sorted Array= 19: [-122, 251, -180, 222, -19, 265, 7, -52, 232, -130, 177, 285, -29, 39, -299, 95, 147, -155, -220]

key = 39 was successfully found!
========================


Test repetition #87
(trueMembershipTest)
Unsorted Array= 8: [-172, -166, -119, -75, 28, 71, 209, 214]
Sorted Array= 8: [-172, 71, 214, 209, -119, -166, -75, 28]

key = -119 was successfully found!
========================


Test repetition #88
(trueMembershipTest)
Unsorted Array= 16: [-275, -271, -214, -199, -144, -129, -109, 6, 33, 57, 86, 163, 167, 207, 224, 299]
Sorted Array= 16: [299, 86, 33, -129, 163, -144, 6, -214, -271, -109, 207, 167, 57, 224, -275, -199]

key = -199 was successfully found!
========================


Test repetition #89
(trueMembershipTest)
Unsorted Array= 3: [-72, -22, 44]
Sorted Array= 3: [44, -72, -22]

key = -72 was successfully found!
========================


Test repetition #90
(trueMembershipTest)
Unsorted Array= 6: [-285, -271, 48, 106, 127, 195]
Sorted Array= 6: [106, 127, -271, 195, -285, 48]

key = 195 was successfully found!
========================


Test repetition #91
(trueMembershipTest)
Unsorted Array= 1: [123]
Sorted Array= 1: [123]

key = 123 was successfully found!
========================


Test repetition #92
(trueMembershipTest)
Unsorted Array= 11: [-264, -262, -262, -215, -202, -57, -37, -18, 29, 99, 106]
Sorted Array= 11: [-262, 29, 106, -262, -37, -215, -264, -202, 99, -18, -57]

key = -37 was successfully found!
========================


Test repetition #93
(trueMembershipTest)
Unsorted Array= 12: [-222, -192, -141, -35, 71, 196, 244, 245, 263, 268, 293, 295]
Sorted Array= 12: [71, 196, -192, 293, 245, -35, 263, 244, 268, -222, 295, -141]

key = -35 was successfully found!
========================


Test repetition #94
(trueMembershipTest)
Unsorted Array= 12: [-232, -207, -192, -173, -95, -90, 4, 69, 150, 174, 209, 254]
Sorted Array= 12: [150, -173, 209, 174, 4, -232, -207, 69, 254, -192, -90, -95]

key = 254 was successfully found!
========================


Test repetition #95
(trueMembershipTest)
Unsorted Array= 17: [-271, -258, -238, -211, -200, -198, -172, -166, -152, -148, -121, -53, -32, 78, 189, 207, 239]
Sorted Array= 17: [-53, -121, -148, 239, -211, -258, 78, -198, -32, -238, -152, -200, 189, -271, -166, 207, -172]

key = -121 was successfully found!
========================


Test repetition #96
(trueMembershipTest)
Unsorted Array= 10: [-294, -160, -127, -49, 56, 97, 155, 173, 256, 258]
Sorted Array= 10: [-294, 258, 155, 173, -49, -160, 256, 97, -127, 56]

key = 173 was successfully found!
========================


Test repetition #97
(trueMembershipTest)
Unsorted Array= 7: [-217, -201, -187, -180, -179, -73, 53]
Sorted Array= 7: [-201, -179, -187, -180, 53, -73, -217]

key = -73 was successfully found!
========================


Test repetition #98
(trueMembershipTest)
Unsorted Array= 13: [-268, -243, -229, -158, -122, -70, -63, -49, -8, 85, 107, 272, 276]
Sorted Array= 13: [85, -243, -158, -268, -8, 276, 272, -63, -70, 107, -49, -229, -122]

key = -243 was successfully found!
========================


Test repetition #99
(trueMembershipTest)
Unsorted Array= 1: [263]
Sorted Array= 1: [263]

key = 263 was successfully found!
========================


Test repetition #100
(trueMembershipTest)
Unsorted Array= 7: [-240, -170, -85, -42, 89, 127, 288]
Sorted Array= 7: [-42, 89, 127, -240, -170, -85, 288]

key = -85 was successfully found!
========================


Test repetition #101
(trueMembershipTest)
Unsorted Array= 15: [-213, -204, -199, -138, -95, -57, -21, 14, 83, 126, 149, 156, 163, 221, 239]
Sorted Array= 15: [83, -21, -204, -95, -57, 239, 221, 126, -213, 163, -138, 149, -199, 14, 156]

key = -57 was successfully found!
========================


Test repetition #102
(trueMembershipTest)
Unsorted Array= 9: [-272, -179, -172, -154, -75, 154, 206, 272, 274]
Sorted Array= 9: [-172, -75, -154, 272, 206, 274, -272, 154, -179]

key = -172 was successfully found!
========================


Test repetition #103
(trueMembershipTest)
Unsorted Array= 2: [-63, -44]
Sorted Array= 2: [-44, -63]

key = -63 was successfully found!
========================


Test repetition #104
(trueMembershipTest)
Unsorted Array= 18: [-272, -185, -135, -106, -95, -57, -42, -41, -40, -30, -27, -16, 6, 24, 150, 153, 171, 278]
Sorted Array= 18: [278, -40, -30, 24, -57, -135, 171, 6, -16, -42, 150, -272, -106, -95, 153, -41, -185, -27]

key = 150 was successfully found!
========================


Test repetition #105
(trueMembershipTest)
Unsorted Array= 11: [-179, -171, -83, -38, -35, 22, 30, 98, 109, 112, 193]
Sorted Array= 11: [112, -171, -83, 193, 109, -179, 30, -38, 22, -35, 98]

key = 193 was successfully found!
========================
