

~PAIRWISE TEST RESULT~
--- summary ---
trueKeysFound = 211
trueKeysNotFound = 0
falseKeysFound = 0
falseKeysNotFound = 211
-----------------------------------

DETAILED TEST RESULT:
----------------------------------


Test repetition #1
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
key = 0 was successfully found!
key = 3 was successfully not found!


Test repetition #2
TestList = 20: [3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #3
TestList = 20: [0, 3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #4
TestList = 20: [0, 0, 3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #5
TestList = 20: [0, 0, 0, 3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #6
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #7
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 0, 3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #8
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #9
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #10
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #11
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #12
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #13
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #14
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #15
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 3, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #16
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 3, 0, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #17
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 3, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #18
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 3, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #19
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 3, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #20
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 3, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #21
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 3]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #22
TestList = 20: [3, -3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #23
TestList = 20: [3, 0, -3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #24
TestList = 20: [3, 0, 0, -3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #25
TestList = 20: [3, 0, 0, 0, -3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #26
TestList = 20: [3, 0, 0, 0, 0, -3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #27
TestList = 20: [3, 0, 0, 0, 0, 0, -3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #28
TestList = 20: [3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, -3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #29
TestList = 20: [3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, -3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #30
TestList = 20: [3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, -3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #31
TestList = 20: [3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, -3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #32
TestList = 20: [3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, -3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #33
TestList = 20: [3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, -3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #34
TestList = 20: [3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, -3, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #35
TestList = 20: [3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, -3, 0, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #36
TestList = 20: [3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, -3, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #37
TestList = 20: [3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, -3, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #38
TestList = 20: [3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, -3, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #39
TestList = 20: [3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, -3, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #40
TestList = 20: [3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, -3]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #41
TestList = 20: [0, 3, -3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #42
TestList = 20: [0, 3, 0, -3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #43
TestList = 20: [0, 3, 0, 0, -3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #44
TestList = 20: [0, 3, 0, 0, 0, -3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #45
TestList = 20: [0, 3, 0, 0, 0, 0, -3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #46
TestList = 20: [0, 3, 0, 0, 0, 0, 0, -3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #47
TestList = 20: [0, 3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, -3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #48
TestList = 20: [0, 3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, -3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #49
TestList = 20: [0, 3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, -3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #50
TestList = 20: [0, 3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, -3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #51
TestList = 20: [0, 3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, -3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #52
TestList = 20: [0, 3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, -3, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #53
TestList = 20: [0, 3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, -3, 0, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #54
TestList = 20: [0, 3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, -3, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #55
TestList = 20: [0, 3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, -3, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #56
TestList = 20: [0, 3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, -3, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #57
TestList = 20: [0, 3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, -3, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #58
TestList = 20: [0, 3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, -3]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #59
TestList = 20: [0, 0, 3, -3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #60
TestList = 20: [0, 0, 3, 0, -3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #61
TestList = 20: [0, 0, 3, 0, 0, -3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #62
TestList = 20: [0, 0, 3, 0, 0, 0, -3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #63
TestList = 20: [0, 0, 3, 0, 0, 0, 0, -3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #64
TestList = 20: [0, 0, 3, 0, 0, 0, 0, 0, -3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #65
TestList = 20: [0, 0, 3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, -3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #66
TestList = 20: [0, 0, 3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, -3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #67
TestList = 20: [0, 0, 3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, -3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #68
TestList = 20: [0, 0, 3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, -3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #69
TestList = 20: [0, 0, 3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, -3, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #70
TestList = 20: [0, 0, 3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, -3, 0, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #71
TestList = 20: [0, 0, 3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, -3, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #72
TestList = 20: [0, 0, 3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, -3, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #73
TestList = 20: [0, 0, 3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, -3, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #74
TestList = 20: [0, 0, 3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, -3, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #75
TestList = 20: [0, 0, 3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, -3]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #76
TestList = 20: [0, 0, 0, 3, -3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #77
TestList = 20: [0, 0, 0, 3, 0, -3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #78
TestList = 20: [0, 0, 0, 3, 0, 0, -3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #79
TestList = 20: [0, 0, 0, 3, 0, 0, 0, -3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #80
TestList = 20: [0, 0, 0, 3, 0, 0, 0, 0, -3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #81
TestList = 20: [0, 0, 0, 3, 0, 0, 0, 0, 0, -3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #82
TestList = 20: [0, 0, 0, 3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, -3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #83
TestList = 20: [0, 0, 0, 3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, -3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #84
TestList = 20: [0, 0, 0, 3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, -3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #85
TestList = 20: [0, 0, 0, 3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, -3, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #86
TestList = 20: [0, 0, 0, 3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, -3, 0, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #87
TestList = 20: [0, 0, 0, 3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, -3, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #88
TestList = 20: [0, 0, 0, 3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, -3, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #89
TestList = 20: [0, 0, 0, 3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, -3, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #90
TestList = 20: [0, 0, 0, 3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, -3, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #91
TestList = 20: [0, 0, 0, 3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, -3]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #92
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 3, -3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #93
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 3, 0, -3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #94
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 3, 0, 0, -3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #95
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 3, 0, 0, 0, -3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #96
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 3, 0, 0, 0, 0, -3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #97
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 3, 0, 0, 0, 0, 0, -3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #98
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, -3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #99
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, -3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #100
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, -3, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #101
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, -3, 0, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #102
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, -3, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #103
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, -3, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #104
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, -3, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #105
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, -3, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #106
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, -3]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #107
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 0, 3, -3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #108
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 0, 3, 0, -3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #109
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 0, 3, 0, 0, -3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #110
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 0, 3, 0, 0, 0, -3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #111
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 0, 3, 0, 0, 0, 0, -3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #112
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 0, 3, 0, 0, 0, 0, 0, -3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #113
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 0, 3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, -3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #114
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 0, 3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, -3, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #115
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 0, 3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, -3, 0, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #116
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 0, 3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, -3, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #117
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 0, 3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, -3, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #118
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 0, 3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, -3, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #119
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 0, 3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, -3, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #120
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 0, 3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, -3]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #121
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 3, -3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #122
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 3, 0, -3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #123
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 3, 0, 0, -3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #124
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 3, 0, 0, 0, -3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #125
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 3, 0, 0, 0, 0, -3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #126
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 3, 0, 0, 0, 0, 0, -3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #127
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, -3, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #128
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, -3, 0, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #129
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, -3, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #130
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, -3, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #131
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, -3, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #132
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, -3, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #133
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, -3]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #134
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 3, -3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #135
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 3, 0, -3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #136
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 3, 0, 0, -3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #137
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 3, 0, 0, 0, -3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #138
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 3, 0, 0, 0, 0, -3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #139
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 3, 0, 0, 0, 0, 0, -3, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #140
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, -3, 0, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #141
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, -3, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #142
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, -3, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #143
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, -3, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #144
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, -3, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #145
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, -3]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #146
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 3, -3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #147
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 3, 0, -3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #148
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 3, 0, 0, -3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #149
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 3, 0, 0, 0, -3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #150
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 3, 0, 0, 0, 0, -3, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #151
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 3, 0, 0, 0, 0, 0, -3, 0, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #152
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, -3, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #153
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, -3, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #154
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, -3, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #155
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, -3, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #156
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, -3]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #157
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 3, -3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #158
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 3, 0, -3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #159
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 3, 0, 0, -3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #160
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 3, 0, 0, 0, -3, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #161
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 3, 0, 0, 0, 0, -3, 0, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #162
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 3, 0, 0, 0, 0, 0, -3, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #163
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, -3, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #164
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, -3, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #165
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, -3, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #166
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, -3]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #167
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 3, -3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #168
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 3, 0, -3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #169
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 3, 0, 0, -3, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #170
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 3, 0, 0, 0, -3, 0, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #171
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 3, 0, 0, 0, 0, -3, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #172
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 3, 0, 0, 0, 0, 0, -3, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #173
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, -3, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #174
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, -3, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #175
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, -3]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #176
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 3, -3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #177
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 3, 0, -3, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #178
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 3, 0, 0, -3, 0, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #179
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 3, 0, 0, 0, -3, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #180
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 3, 0, 0, 0, 0, -3, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #181
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 3, 0, 0, 0, 0, 0, -3, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #182
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, -3, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #183
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, -3]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #184
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 3, -3, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #185
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 3, 0, -3, 0, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #186
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 3, 0, 0, -3, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #187
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 3, 0, 0, 0, -3, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #188
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 3, 0, 0, 0, 0, -3, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #189
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 3, 0, 0, 0, 0, 0, -3, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #190
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 3, 0, 0, 0, 0, 0, 0, -3]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #191
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 3, -3, 0, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #192
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 3, 0, -3, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #193
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 3, 0, 0, -3, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #194
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 3, 0, 0, 0, -3, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #195
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 3, 0, 0, 0, 0, -3, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #196
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 3, 0, 0, 0, 0, 0, -3]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #197
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 3, -3, 0, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #198
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 3, 0, -3, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #199
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 3, 0, 0, -3, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #200
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 3, 0, 0, 0, -3, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #201
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 3, 0, 0, 0, 0, -3]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #202
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 3, -3, 0, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #203
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 3, 0, -3, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #204
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 3, 0, 0, -3, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #205
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 3, 0, 0, 0, -3]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #206
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 3, -3, 0, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #207
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 3, 0, -3, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #208
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 3, 0, 0, -3]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #209
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 3, -3, 0]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #210
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 3, 0, -3]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================


Test repetition #211
TestList = 20: [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 3, -3]
key = 4 was successfully not found!
key = 3 was successfully found!
=====================
